[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(66)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未同使徒彼得,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

皮已負

nova好似唔見咗咁嘅？

多少抱憾 多少過路人

仲搵緊占到邊

你收埋佢

又潛晒⋯

Po63 747
現實稱呼:阿俊
性別:男
問題:同ex有無機會復合囉
諗問題既日期時間:2243

過去：錢4逆
現在：杯7逆
未來：杖騎補杯9逆

過去太保護自己 難以同ex溝通得好
宜家你知道自己困在係幻象入面，但未解決到
有機會復合到，但發現大家收收埋埋太多最後好大機會再散

現實稱呼: mm
性別:女
問題:同衣家個男朋友有冇未來
諗問題既日期時間:1點14分

post 63 758
現實稱呼:Wing
性別:F
問題:會唔會收到心儀嘅大學offer
諗問題既日期同時間:03/7/2017 22:52

過去 世界逆
現在 錢7
未來 戀人

過去學業停滯不前，令目標難順利達到
宜家就係等 冇咩好講
未來似會收唔到想要個offer而失落，但將來嘅學習環境會有人同你一齊打拼
9up

post 64 #61
姓名：周
性別：女
問題：覺得同依家個個唔太夾，會唔會好快散？
時間： 5/7/2017 3:09

過去係咪成日同男朋友以外嘅男性相處，令到有潛在嘅第三者，或令同佢相處有爭執

宜家反而大家開始互相支持，感情似乎唔錯

未來只要繼續付出包容就會感情更好

post 64 #63
現實稱呼:琪
性別:女
問題:食回頭草（同返ex一齊），呢段關係有冇未來
諗問題既日期時間: 7月5號 3:56am

過去 杖2
現在 劍6
未來 魔法師

過去似乎你都唔肯定係咪真係想要呢段感情
宜家你因爲過往嘅恐懼令你難受，好敏感
未來會遇到付合你期望新對象

占到po 64 #63
聽日繼續 聽朝要早起游水訓先

未來補左牌唔記得寫落黎添屌 算

現實稱呼: 楊
性別: 女
問題: 幾時可以遇到正桃花？可以出pool?
諗問題既日期時間: 10/7 1:55am

Skip 得

現實稱呼: Nicole
性別: 女
問題: 有冇認識既異性對我有好感？
諗問題既日期時間: 10/7 2:13am

現實稱呼: Ernest
性別: 男
問題: 我依家鍾意個個佢點樣諗我同我同佢之間嘅關係？
諗問題既日期時間: 10/7 2:31am

唔該曬

現實稱呼: jeff
性別: 男
問題: 同散咗嘅另一半會唔會復合
諗問題既日期時間: 10/7 2:43am

現實稱呼: Cherry
性別: f
問題: 黎緊12個月內遇唔遇到真命天子
諗問題既日期時間: 10/7 2:48am

點解仲會有咁多case

一黎全部半夜黎

明白 謝謝feedback

女人揸車真係好撚危險,仲要揸巴士
停燈,埋站,讓路口鑊鑊都重break,佢每break一次我就向前飛一次,on撚柒9

哇屌竟然係post 64

今日係十萬級眼訓 返到公司飲咖啡

屌7個司機未

又話早過我

最後一次捉住條柱都放手算,直飛2米

牌嘅建議係抉擇上面聽自己嘅直覺 唔好俾關係嘅挫敗影響決定

開左牌唔計 聽日早過你

眼訓都隨時落水浸死

冇人叫你咁夜訓

問你自己

我救你

好 出事我會大叫軍官

我會怕自爆唔理你

現實稱呼: 呀希
性別:女
問題: 同前度仲有冇可能？
諗問題既日期時間:2017-07-10 08:05am

咁浸死算

咪係

現場環境唔安全

夜欄人靜 最岩思考人生丫嘛

邪撕好耐冇見

morning

游完水啦？

未 出發緊去游
朋友話遲半個鐘俾佢開大

痾落d水到

痾一痾俾幾千唔化算喎

邊個得閒收你錢

試過

現實稱呼: b
性別:女
問題: 幾時出pool?出pool個個對象係咪依家諗緊個個
諗問題既日期時間:2017-07-10 10:35am

唔該晒

1

右腳

咁都見到

問問題前睇規則啦
幾多歲阿 仲要人教

兇兇大撕

現實稱呼: kki
性別: 男
問題: 我依家鍾意個個佢點樣諗我同我同佢之間嘅關係？
諗問題既日期時間: 10/7 11:04

22歲

剩係識睇張表點填 而家幫你地占你地大哂阿 跟下規矩做野啦 規則都已經放正表格下面 睇哂成個頭po先留言唔洗死掛 家下唔識中文定乜阿

好名

見到咩 係咪有泡泡

佢係我右手

第一次見佢咁惡

唔是個個好似我咁nice

收皮

左手

好想見佢，但佢收左我皮

其實，無人想知你幾歲

到底連登仔既中文閱讀理解拎幾多

不過咁，個條友犯哂要犯既野 抵比人屌既

多小學雞

You

對唔住咁多位大佬 希望唔好skip咗我

你係邊撚到留呀
依家先去到post 64

你最後真係搵左佢!?

仆你個街，8個鐘之前先留

you幻稚園雞

我都係慢慢排隊等

又係唔抵幫既

「幻」稚園 咩黎架

岩

稱呼：煒
姓別：男
我想問我同我個ex有無機會復合 佢有男朋友
諗問題時間 7月10 中午11點22分
唔該曬巴打

好少見自己鬧人冇用粗口字

人地都move on左 你仲碌葛咁企係度望

凍幻茶識唔識

可能會話我地skip佢

但係我真係好鐘意佢

好惡寶寶

唔識喎

我夠真係好鍾意+×哥副身家啦

現實稱呼: hys
性別: 男
問題: 同而家中意緊既女仔有冇發展可能
諗問題既日期時間: 20170710 11:27 am

Thanks

咁點解分手

我頹廢左兩年都唔肯努力 佢走左我先肯陏 而家先後悔

人地唔鍾意佢

有得後悔嫁咩？
當下唔識珍惜 就冇嫁喇喎

錯失太易 愛得太遲 我怎想到她等不到那日子

邊個想俾A0屌醒

走左先識改

我想做比幸福佢個個

連登塔羅問題排行榜
1.我同佢有冇可能
2.今年出唔出到pool
3.佢有另一半 有冇機會復合

你係見到人地分左手 而家有仔陪 唔甘心自己冇女 先「想」俾幸福佢 定咩阿
諗清楚先好答喎

係咪叫緊我

list都出埋 順其自然罷啦

你要咩

都係post俾人屌左十萬次 慣啦

那有搵，你
我忍住左

完了吧 如無意外～

事實係點唔重要,最重要係已經無力挽回

見你咁撚柒,本軍宮破例同你占一次

答題：1.你唔行動就一定唔得
2. 對像都無出閪咩
3. 好馬不食回頭草

由佢講分手個時我已經追緊佢 到佢有男朋友我先有小小放棄 到佢同我講佢而家個男朋友唔多錫佢 我先又想追番佢

咁正面阿

真相大白

唔係我怕佢地自殺

點睇行動左都唔得

我好似冇睇過

事事順意 天下大變

我都好似冇

痴線成3個鐘得2個客

所以我頭先照完鏡望住存摺

咪收自己皮
溝第二條囉
唔好比第一個知就得

我連照鏡都唔洗

出面71遊行個po
啲人好慘

因為你係女神驚塊鏡爆

點解

多客又話太多客,少客又話太少客
你好難服侍

incase 自己想食回頭草可以扮專一

屌我係女郎就唔洗咁失敗啦

唔做

咁咪過多排先囉
唔係為左復合而改
係為左自己變得更好

Fuck u

利申:冇占

咁既條件你接受到咩

少客我無所謂，係老細有所謂

咩條件

人工呼吸

出劍10補杖10
唔好

...

認真架？

認真

份工咩條件咪咩條件 我就睇到10宮主係落陷

聽完你地講 個心好似無咁掛住佢 有時真係要比人屌下先好

俾人屌兩下就即刻冇咁掛住
姐係你都唔係咁中意佢姐?
仲唔俾我地試到你?

即係咩 主落陷

解讀下啦

如果真係咁就好 我都想無咁鐘意佢

人地拍得唔多開心都冇諗過同你復合呀

係10宮主 落陷

占咗？

哇 軍官唔好咁直接

現實稱呼：CY
性別：絲
時間日子：170710、12:38
問題：我人際關係係咪真係出現問題？我個frd單方面嬲左我但我唔知咩事

你不如直接問佢啦

一間解讀下 宜家同朋友係街
啱啱食住M記開牌

大凶呀

唔怕整污糟嗎
等你哦

占左

快 狠 準

唔該曬軍官巴打

有我既風範

一定唔會出街用牌

你係慢 渣 蠢

仲要m記 好油

move on la bro

不知幾醒

醒? 邊到醒呀 睇過

唔會 清潔左雙手先開

醒過你
你話過我好醒架

張枱

放我個袋上面
Btw大概係份工會令你好大壓力 甚至會做到你冇晒鬥志 壓力甚至可能係同事到黎

笑到仆街

咁你教番我

動物傳心師知左係假龜個反應 撚狗咁撚

我正話都睇左

好準 但要點做先復合到 ?

量子力學 控制d粒子

要考試喇

考咩試

認真一問,有冇人真係有研究動物傳心

返到屋企可以幫你開埋張建議牌嘅
但咁大機會散都想復合
好漢不吃回頭草啊

有嘅話教教我 想同我隻狗溝通

當我無講過

咁再搵過

今日帶咗佢散步未

未 晏d先 宜家會熱死佢

咩狗黎

試下 好過將來後悔

麻煩曬巴打
成個中學時期都混混噩噩咁過
到中五先知死
repeat左一年中六之後
都係上唔返去大學
身邊同我一齊repeat嘅都升曬大學
但又唔想放棄咁就又碌左兩年Asso

點都好 今朝終於終於終於
畀我等到個offer電話
係我想要嘅offer嚟
如果唔係咁唔好彩 應該都實收我

過往幾年讀書都係毒L咁
自己一個chur真係好攰
希望未來同巴打所講嘅一樣
識到個同我打拼嘅好隊友巴打
(如果呢個隊友又咁啱係仔仔咁就prefect池喇...都係ff下啫)
Btw thanks

有offer就好
Btw咁貪心仲要埋仔仔

A0之野望

補左張建議牌 杯5逆
建議係睇下你仲擁有嘅 帶住失望個教訓走落去
唔似係你想要嘅建議

留名

咁快返到屋企

所以睇唔到邊到有機

咁似冇機 即係點

好可愛 貴婦狗
不過唔知點解芝娃娃好惡

比老細激死

物似主人形

開埋建議都覺冇機
原來就咁睇未來似係一齊返發覺大家收埋太多再散
宜家似係未再一齊已經發現大家收埋太多GG

通常d細狗係咁
小學雞feel
唔夠打就聲大

咁唔可愛 咩色

我個仔係全世界最可愛架

一笑落河係咪張先生 唔係占左架啦咩點解又有佢
洗唔洗占

係
唔知
佢問外遇係咪同事嘛，占左未

應該未 咁我占埋

彼得好勤力

咁就大鑊了

努力練牌

睇開d

po64 244
名字：KWL
性別：男
問題：伴侶外遇是同事?
時間： 15：39 5／7

答案：劍后補劍8
建議：杖2

未必係，佢似對同事冇興趣甚至冷漠
建議係諗清楚你想點，唔好變黎變去

現實稱呼:alex
性別:男
問題:同女朋友復合機會
諗問題既日期時間:2017 07 10 15:34

現實稱呼: LS
性別: F
問題: 同現任未來一年會唔會更穩定/緊密
諗問題既日期時間: 1540

好心d人游水慢過c9散步就咪撚游啦,阻住晒

我今日同個fd鬥「彈水」彈左五六個塘

潛落水底大力一跳 無限loop

我鍾意好似條魚咁又浮又沉,輕鬆自在

我最鍾意玩on9野 唔係彈水就扮蜘蛛俠爬泳池邊
如入無人之境，無人能敵

你係咪on9

游水唔可以同fd一齊,一有fd就會變左玩水游唔到個效果

軍官：
你宜家先知

On9彼得上

冇諗過on9到咁

LM

圖

做人唔on9好辛苦啫
活著已經辛苦 唔偶爾變下弱智真係唔洗開心

咩叫彈水同gg俠 完全唔明

我隻狗係朋友堆好出名 怕自爆

我試過玩包剪揼屈死左我個fd

因為你唔游水

彈水

Gg 俠

真係好on9喎

一笑落河係張先生嘅話黑貓白貓又係邊個...
Post 64又有問...
頭都痛埋

我連輸6鋪,每鋪贏既可以抖10秒氣,但我可以閉分幾鐘,第7鋪我贏左換左下氣再連贏3鋪收左佢皮

Ok仔黎？

Jm9.............

玩氣我死撚硬
我fd話玩鬥踢水唔沉 掂池底就輸
佢條撚屌係咁引我笑就俾我發現左個bug
我吸啖氣唔踢腳浮左係到

茅人教我了

This is where the fun at

好on9

post 64 713
恆
男
我想問嘅係對方心裡面未想拍拖嘅顧慮係咩（因為佢話佢自己都唔知道）
6/7
過去：錢后
現在：錢4補劍10逆
未來：杯8逆
建議：杯9

過去你對愛情好有責任感，暖男type (?)
宜家嘅對象似係覺得自己主導到，唔洗同你急
你宜家似唔開心，但宜家放手會得到解放
未來你會告別呢段關係，搵返快樂
建議係考慮好你想要嘅係咩先再行動追第個

post 64 718

過去：錢皇
現在：杯2逆補錢2逆
未來：錢7補杯10
建議：女帝補杯4

過去搵緊穩定交往可靠嘅對象，啱就考慮過人世
你嘅對象似乎好空虛寂寞想食女，而唔係想認真拍拖
未來你會繼續等你想要嘅，有機會俾你等到仲關係好好
建議係愛自己多d，表現自己魅力，同時間要適當咁休養放空下，唔好令愛情陷入失望同痛苦

踢水好難沉

一笑就好易

我教我fd幾日就學識,周圍都徒弟

踢水定踩水先
踢水姐係前進緊,冇咩可能會沉

踩水好撚攰

今日操練效果幾好
1.push up乎合預期
2.俯後撐有突破
3.最後游水游到對手崩潰

蝶腳踩水先係世界級 蝶腳我1分鐘都踩唔到

post 64 970
現實稱呼: 晴
性別: 女
問題: 同前度較早前一齊返，我地曾經一齊過五年幾，想問下佢宜家係咪真係心定下來，想同我有將來？

過去：愚人逆
現在：杖2逆補審判逆
未來：杯3逆
建議：劍7逆

過去段關係係盲目唔成熟嘅，因為雙方嘅任性
宜家佢對愛好多唔滿足，好三心兩意，甚至有好多藉口，唔似想定落黎
未來可能會有第三者
建議係要信幫你嘅人，然後解決呢段關係

建議有冇其他大師幫手我唔識解

踩水 我語癌

屌on99占完先睇到後面有人講占左

POST64完 我打機先

我都好奇點解有人會鬥踢水唔沉,識游水既人係冇可能沉

軍官成長日記

現實稱呼:West
性別:M
問題:我呢一年既事業會點?
諗問題既日期時間:10/7/2017 17:15

鬥踢水唔沉即係等於鬥游水唔沉
應該踢到暴斃先掂到池底

你夠班加入avengers啦

聽日再將目標提高
流乾我熱血心未凍

你都未入我邊夠料

搵本公主咩事

我入去做掃地就得

邪留丸王子係你邊個

屌 睇左傳心師個post
條撚屌望住隻假龜呆左兩秒笑到我仆街

我清潔都未夠班

hang機

啱嘅 大大力成日打爛野冇人會俾你清潔
做前線應該ok

心諗應該點兜好呢屌

廢柴唔識逆

屌我建議補左牌又唔記得寫落黎
反正占過算啦 忘記佢

我鳩故我在

現實稱呼: 仁
性別: 男
問題: 有冇拖拍？
諗問題既日期時間: 10-7-2017 5:48pm

打機啦

no

你同佢一樣

captain一拳打撚死我

佢出賣晒佢d徒弟
果幾個仲想死兜爛兜

掃地僧

細佬

點解你同佢差咁多年

red

peter

去camp夾左個唔太like既組爸

我未分 但有一個組媽好夾 希望同組

9fingfing

機會黎啦飛雲

愈來愈中意

go go go

?

獸父育成計劃？

獸父

正

獸父出沒注意!

逆天而行係咪壞事

想做就做啦屌
問左唔係自己答案就問人逆天而行會點
如果唔係科學家逆天而行我地仲坐緊馬車呀on9

巴打屌得好

又幾好笑

最寂寞嘅男人 vs 最like嘅組媽

又訓醒 冇講我壞話嘛？

你地班人襯我打緊機講我壞話

冇啦 祝福緊你啊

咁你開牌

hi everyone

大師

開牌？
你同組媽 ？

可以一試

Hi眠寶大師

食完飯即刻同你占

Miss me?

Of course

同父異母 軍官好衰提人傷心事

黎澳洲搵我

悶咪攻擊下人

你包機票ok

包機票即黎

寂寞唔係絲打咩，

訓教啦你

你做乜

Red bb

趕我走 好囉拜拜

U two come tgt

有丁既絲打同無丁既巴打

軍官會驚自爆唔同我同機

佢打完機又話你地講佢壞話

我一路以為佢係女仔

點解要攻擊我

太耐冇見

收膠啦你

原來有人比我更膠

你地遇強越強

仲shock緊

就黎考試

我個占阿

被遺忘

塔羅

塔羅都要考試

可以點考

有冇人識影相

用電話解鎖開相機撳影相制

……我指單反或傻瓜

有咩幫到你？
不過我影菲林

笑左

.....

你咁古老

多謝支持

都話我係老野
菲林感覺唔同架

邪撕
見你要考試等我比d練習機會你

我之前有個partner係呢個年代仲可以唔用電話data既plan,我覺得你地做到朋友

咁我又無佢咁高境界

我又排

等陣tg你 請教下先

OK

介紹佢你識,應該可以突破3個代溝

唔接受佢就唔分?

你地咁好咁理性處理分手嘅

你地點睇動物傳心單野

幾好啊

超好笑

你張過去牌真係有個人伸左扎花跟住跌左落山嘛

唔準都排 咁好人既

身邊有熟人識 唔係話幫住動物傳心
但每個派每樣占卜算命都一定有無料扮4條既人
信同唔信都係個人選擇
唔覺有咩好討論

唔準架wo

但佢講到量子力學改變d粒子就

又有咩好怕喎

占卜都面對緊呢d野

邊到都有神想架啦 有咩咁值得驚奇

咪臭係

哦

因為接觸過SRT或類似傳心既野
我個人睇法同理解宗教一樣
宇宙同造物者都有好多我地可以認識佢地既渠道
只係「人」自以為既傳釋令件事扭曲左 認真左 sor

但我唔會好似果幾條友咁兜

夏天最近有冇上水

呢度d人係改左名定係新人黎

唔理解
利申:無神論

留過名同做過占卜警訊

新

有幾個新入

唔怪之得

最近唔見
除左果日佢上黎share 占卜呃神騙鬼news

新人黎
Hi 我係好眠寶寶

可能比紅bb捉住左

循例講一講
黎緊毒檻有大廠出

軍官

姐係個「天」 (唔想用神/宗教字眼命名佢)
其實俾左好多方法 / means 俾我地去了解佢
或者同唔同物種 / 空間既野接觸 / 溝通

但就好似宗教咁
一定有班人行出黎俾左堆定義佢
再賴醒咁同其他人解釋佢地個一套
而令一樣根本存在既野變得荒謬

有無易明D

佢又想示範激走眠寶

係咪我無天份

叫佢食屎

唔好理佢

有無兇兇大撕個占所出既牌 想睇圖

下 竟然關我事

佢用奧修

點解唔關

點會呢

我收下皮先

新野 魔攻玩唔玩到

兇兇話唔準

我覺得好一時時

你自己打嫁

咁不了

食屎啦改quote

我意思係唔理解點解會信呢套野

點樣先可以有咁高accuracy

你睇下你幾惡

邪教都有人信啦

失手姐

想死

開我就會準

拿 宗教係咪有人定義就無從稽考
就好似有冇神咁樣冇人知
所以我唔會定義自己為無神論或有神論
我持開放態度信呢個世界好撚多我唔明嘅野
不過宗教領袖的確會扭曲同自行加定義嘅
天主教嘅七宗罪就係例子
好似係教宗自己因應個時代最常有嘅罪惡而定
而唔係佢地個信仰入面本身定嘅罪

我都認真左
利申：保持開放態度的悲主義者

無玩奧修我唔知
但就咁睇你講個張牌我會解條友拎住花再跌落山係指佢戀愛失敗 呢個真9up

開我都會準

我都話佢失敗架 我地係咁repeat凶凶戀愛失敗咁樣好咩

Btw天都係宗教字眼
中國古代人哲班友成日用「天」
好似唔知孟子定邊個就講過「存天理滅人慾」
佢地信理係來自天
好似係咁

咁張牌係咁嘛，可以點wo

同new age痴撚線果班有咩分別

認識唔深，不過New age似係炒埋一碟

下

佢似係唔驚失敗而勇於去試。結果同你一樣

天 其實想表達中性啲
不過中國文化上係有神化既意思

左手好叻

係咪 勇於去試

如果唔係解牌有問題咁係抽牌有問題？

抽牌唔會抽錯

呢條一定係智障黎 明明掉落山谷都笑到成隻狗咁

笑

就是你

有咩好笑
教下我

ok 咁喊啦

好長唔追 識唔識開即日運程

屢敗屢戰 同 屢戰屢敗

幽默感既野迫唔到出黎

咁點算 唔係解錯唔係抽錯
係個人錯

係社會既錯

啱我認同
千錯萬錯社會錯

朋友

你兩個好夾啊

可能係我唔夠好

玄學 神秘學 道家 都有各自既演繹方式
但我比較相信天地萬物同源 宇宙全息
學道 學法 一邊面係理解萬物
另一方面係理解自己
我冇宗教信仰
唔清楚上天堂 落地獄 飛揚 輪迴 超脫
所需要既條件或者限制
只知道道法入面應該會有答案
占卜可能係其中一個道途 或者副產品
令我地安身立命

我真係好鍾意聽書生講野

唔係 係社會錯 你冇錯

紅字最近點

Big boy club 講塔羅

師父唔洗理佢

鍾意 + 1

講野個tone真係名付其實 書生

me 2

書生感覺好有學識

jed thx

1877定1878集

唔似我9up冇譜

突然間清醒

唔知喎 不過依家播緊

1878

咁我點

人人都文彩咁好咪世界大亂
仲要有人好似你同我咁9up冇譜

你都冇錯

咁mytvsuper應該未有,聽日先睇

1877又好似幾好睇

社會失敗者

彼得

Red cfu

你睇完話我聽好唔好睇

好

利申:未睇

繼續抬起頭做人
我地支持red大師你架

留名睇幾日後都未睇

我知

出名走數撚

就講就有

y

真

係你後面

唔知走過咩數

55

鬼黎

出pool飯

驚？

算啦 好多人都係冇親身試過就鍾意批評左先
自以為獨醒

眾人皆醉我獨醒

那有pool出

你驚

你咪同書生出咗

寧可信其有

咁人地打正科學既旗號但比人玩左鑊係柒到唔敢睇

咪咁灰啦頂你
我最近掛住打機冇理ig了

btw之前有記者去廟街試過塔羅d檔,但都唔會好似今次咁全炒

咁又唔可以咁比較既

果篇都好耐了

係柒嘅 到宜家個幕定格幾秒我都仲覺得好笑
但重點係好多人冇嘗試過去了解就笑左先
咁樣其實好冇科學精神入面嘅求實精神
偏偏佢地鍾意打正科學旗號

幾年前

雖然我自己冇養小動物 但我覺得你同佢相處耐咗 又錫佢 你會feel到佢諗緊啲咩

咁應該點比較

唔知

咁冇成功例子叫人地點信服先
有本身咪整個成功例子出黎收佢地皮lo

佢個post唔係淨講傳心喎
燒埋其他人

冇睇

依家睇

訓

擦牙未

突然多人

..

sleep la 7 head

今日我最早

現實稱呼: tylor
性別: 男
問題: 糾結緊應唔應該改左某啲自己覺得自己唔好嘅
諗問題既日期時間：7月9日

點解糾結
明知有唔好既地方 都唔改？

說穿了佢其實唔想變

核突

奧修

隻駱駝做咩 比喻一座山？

Fuck why so early

說好的早過我呢

訓唔好唔計 聽日實得

你唔訓咪得

基因突變

講緊蛻變

Yes

唔訓嘅話究竟係早起定遲訓

點啊你班友

重生 進化
俾人騎既駱駝 變森林之王 再變人
地位/能力/力量既提升？

右下角粒P係咪打機個時未食曬啲金幣黎

係冇訓

唔同形式既存在
新既形態

層層疊

我初時都諗左好耐 但每隻牌都有

即係幅圖P過咁解
利申:冥想果陣諗到

即係點 應該係心態上既轉變？

被占者而家-ve 情況嚴重過隻駱駝

師父 請受徒兒一拜

問咩
不過我唔熟奧修

搞事

我都覺得d牌好唔令

見到都唔想用
雖然有買

從心底裡想死

組爸

奧修唔識佢喎
時流

Adore 師父好勁

諗住如果7左大家可以focus返去粒p度輕鬆下

細心

婠婠

利申 完全9up狀態 0知識

成副牌都好有伊藤潤二既味道

原來有典故

no thingless又幾易畫

好似真係有個故事咁
依家你好痛苦 但之前會逐步回復正常

仲以為粒P
咁我都算岩左10% yeah

咁係咪即係建議佢勇於嘗試 唔好俾世俗規範自己

畫10張俾你

我覺得我自己俾人呃左一張牌

中間果行好負
治癒唔到

粒P有典故

其實係個printer 出左事

點解你地睇到粒p 既典故

恐怕係工作上有多要求規範左佢
令佢以往係工作上好多壓力
想逃避又逃唔去
一直冇辦法真正順應自己既心

我睇到都好恐怖
而家已經係算比較claim既狀態
半年會封閉自己
1年後會變成exhausted 無晒希望

未禁入去之前啊

置誅死地而後生

鼓勵下佢成為浴火重生既鳳凰！！

內在係閃電既破壞

有冇你簽名

我agree ga, 因為呢第三行第一張係指外在同事既睇法

我覺得佢係唔肯同流合污 而果班人就不停誘惑佢

p jor圖果個啊

邊份工係依家

唔要佢

我覺得中間幾好

人間有愛 多謝大家陪我研牌

點解呢？
但中間個樣都好痛苦
同埋佢2隻手係被鎖住

比圖黎睇下先
得意先要 唔得意叫佢死開

唔係鎖住啊
佢係突破緊
打穿左D野

我都覺中間好啲bo
好似中間果個先可以令佢擁有而家未有既野
建議係突破 呢張牌唔係正正同佢相關？

同埋呢 隻龜果張
其實係唔係一種猶豫
好似唔見佢郁咁

我都係唔好周圍害人

係架 得個望字
所以我覺得佢渴望既野呢份工唔會有

睇埋個字埋

佢係教我唔好睇字 only睇圖
因為唔可以俾固有對個字既睇法框左

我支持all black
看似最差 但有危自有機

乜都無 有無限可能性 yeah

ER
直覺的話冇得同人研

你有道理

姐係玩塔羅你會玩埋白牌啦
無限可能性

對奧修黎講
果張真係講緊空無既概念

唔識呀 我出返去先

我都唔係好明
睇緊本生命的遊戲

Anyway, 我覺得應該suggest 佢轉工

完全睇唔明

搭唔到嗲

我實fail

Me2

me3

我地小圈圈

畢唔到業?

講返人話

人話

完全唔明上面嘅討論

+1

唔係返人話咩

大家唔好扮野

我做唔到百變小櫻

魔法變變變

預埋我

點解我飲完咖啡仲眼訓

屌 點解你會知

你講

因為你真係好眼訓

唔岩u

又多個獸父

你有佢咁可愛咩

隻隻字都明,但加埋一齊就唔明

你又知

我有你相

32.3度 熱到好辛苦

現實稱呼: HMC
性別: M (22y)
問題: 可唔可以同LKT一齊番？幾耐都得
諗問題既日期時間: 23/4 00:00

你冇咁可愛

點解d 問題我越睇越唔知想點

咩問題

樓上果條

妄想

等陣先 見到你係第二個post 都問咗呢條問題

唔明啲咩

同一條嚟架，我想聽多d 唔同人既意見

仆街我係咁㩒幅圖個F5

唔需要了
占卜唔應該一題多問

佢地全部都盲目留題目又唔睇規則

人係咁

都估到有人禁f5

同我以前d 客一撚樣

做得客既都係咁撚樣架啦

你都有啦

係呢個po已經開到60幾個既情況下 仲有人會開塔羅po 原來係宣傳自己ig

佢ig 都係講下塔羅嘢

嘩屌 仲100蚊條

邊個

啱啱圖入面果個po果個樓主
正話search佢ig
100蚊條 連follow up喎

好耐冇理IG D野
初初仲有D係包月

終於出camp 但之後仲要對住

佢獸啲女咪算 獸我 搞唔掂

師傅如果收錢幫人占 幾錢條

屌 講錯野 啲女都唔可以獸 part親佢都死

why not both

$500

有性趣

原來情急之下 你係會犧牲組女黎救自己

推人落坑

其實好好搵

冇能力

要問 你地都占哂啦

會唔會係咁

小心被人追擊

其實唔好搵

學red去擺攤囉
（軍官 你啲牌阿）

IG D客好撚煩
真係咪搞

你睇85x就知好搵啦 賣埋開運介指

呢d天氣我未畫完d紙都融晒

連登仔就最撚易呃

屍殺列車

$5000

開運戒指 不了

擺攤呢

有無去睇

D2 嗰啲？

其實點解佢叫85x既
你地係講緊7字頭果個睇掌麻 我有冇搭錯線

類似啦

我又畫

一樣樣架我地

仲有人信

基路仔

冇圖你話你可愛過基路仔都得嫁啦

咁一人畫一半

佢一開始個名係85x,跟住係咁復活

你呢

我淨係畫空白果張

事實上係

有 搭嗲

性交轉運都有人信 開運戒指點會冇人信

超好睇

圖呀

唔包含空白牌

有

未去到超掛

拍拖轉運速成班

對上仲有極,超極,爆
超已經唔算高級

依種天氣去Ocamp

ok u win

u ?

not me

sure

我好想答
Avril Lavigne

我又回到社會成功人士既階層了！！！！

去左圖書館睇塔羅書
嘩好多有趣牌陣

畢業啦 仲去黎做咩

我仲係失敗者

睇咩書

慢慢就可以放棄牌陣

莫名其妙

唔識無牌陣

即係點

咩黎

做乜

教下我

同軍官性交轉運

不了

我都唔識冇牌陣

牌陣都係預設好哂咩位係答咩姐
我意思係如果頭腦清晰知要問咩既
其實自創都得
牌陣其實可以好靈活
冇咩要拘泥

冇買過佢D塔羅書

明白明白
因為我始終初學對塔羅認識未深
唔敢亂黎

強貼留名

牌陣係引導黎架姐

This is my friend
我拉左佢入塔羅深坑

總之唔好奉為鐵條

明白
謝謝大師指導

做咩中指我
我真心架喂 唔係假膠

點解可以互知username

你叫佢大師

姐係所謂既無牌陣都係有乜位係答乜
只係每次根據題目 睇下有咩需要再加加減減咁?

我都犯過呢個錯

個封面

好似唔係
係真係有無牌陣係溝埋幾張牌講
我講緊另一個方向

我地係咪會被BAM

誘人

對唔住 咁應該叫咩

仆街 中伏

係意外發現

佢已經好過我上次見到果本占星書

現實稱呼: T
性別:M
問題: 呢幾個月行得好埋個女仔係咪鍾意左我好耐
諗問題既日期時間: 2017/7/11 14:51 p.m.

咁都BAM

唔好叫大師

你意外被發現

成個POST D人BAM哂

哦哦 誤會了

好有愛

你身邊人係叫你T

bam圖,舉已報

一個死全家

我陰鳩佢去打機po留名發現左

死左一個軍官,仲會有千千萬萬個軍官

真T

咁你而家咪自爆埋

個條唔係JER黎 係小龜龜

露左點

我個陣都俾佢發現左 因為我都留左名
冇所謂啦冇咩秘密

唔係點黎 係查克拉聚集左係個胸到

係阿 佢地叫我T仔

好搞笑

返工同人撞英文名 佢地單字就叫我做T仔

好撚柒 班仆街同事唔知係咪講多個字會死 有個同事叫Michael 佢地剩係叫佢做M仔

M黎喇

M come

諗起網球少年個a仔

由佢

巴打識野

圖呢

其實之前講過現實稱呼得一個英文字母既都唔會占

唔up喇 雖然係手機

懶

tbb而家又重播動畫唔知做乜9

有睇過 好悶

好喇講英文名啦

現實稱呼: Terence
性別:M
問題: 呢幾個月行得好埋個女仔係咪鍾意左我好耐
諗問題既日期時間: 2017/7/11 14:51 p.m.

情願睇天地豪情

好似兩回事

agger師父

都係重播 兩套野都唔知播黎作乜鳩

妙手仁心先係世界級

成功人士

今日唔計宵夜都食5餐

廢青

呢幾個月成日都好肚餓,唔知係咪生蟲

天地豪情有撈家

肥

大隻

不嬲都話軍官大隻仔 唔係食咁多做咩

頭先11點幾食完lunch3點未夠就肚餓,頭先食左兩個包,陣間練完野又食多兩個包
bf>lunch>tea1>tea2>dinner

好多男仔淨係操上身 忽略咗.....

唔比我生蟲

係咪尋日冇食嘢

我大脾粗過你個頭

日日都食4餐嫁啦
琴晚9點幾先食完飯,今朝訓醒都餓到仆街

我有話你？

正常

都過咗9個鐘

之前唔會

冇

肌肉增長 要既能量多左

日日同你大戰三百回合

就黎食撚到破產
7點幾8點食晚餐既話就要食多餐宵夜

現實稱呼: Kiu Kiu
性別: 女
問題: 而家段關係會越黎越多拗撬定係穩定d?
諗問題既日期時間: 11/7 16:00

師父呢排忙緊咩呢

打機

請問仲有得占卜嗎

好撚忙
又PS4又SWITCH

我都想咁忙

留問題排隊等

21號有墨魚
玩唔切

現實稱呼: Tam
性別:女
問題: 我同ex有冇機會一齊番？
諗問題既日期時間: 11/7/2017 16:24:50

謝謝！

返左一個月都無我老細話我肥左

頭先瘋狂游四式
背蝶蛙自背蝶蛙自無限loop

原本已經夠肥

壯官

叫你老細驗眼

肥版林嘉欣

今日完成唔到目標

朝早做運動原來辛苦好多

突然之間諗起以前貪玩去問塔羅牌
都幾貴
仲要同朋友share 時間

哂錢

果時心中有結
同埋未試過咪試下

快啲學 叫啲frd 俾錢你開牌

有無人可以教下細佬

夜晚先辛苦

咁又引左一個人落坑
睇書啦

Cfu 我怯

天資問題
睇完都唔明
所以我收皮

天資

怯咩

睇書睇到好悶

又到左坐係到都會自體發臭既季節

實戰

你喊咩姐 唔準果個係我又唔係你

都唔知占到邊

啲人又冇禮貌 好似奉旨咁 😭😭

你喊我咪喊

當比個練習gay會自己姐

都係既

Post 64完
65開始占

加油

POST 65 #162

幫我占下幾時有拖拍啦軍官

好耐冇上水蒲下頭先

性暗示公子

問題：係咪有兩個男仔approach ? 佢地係咪玩嘢？
1:愚者
2:太陽 逆
3:命運之輪
4:月亮 逆

haha 夠鐘爬文

你........有d難度

食飯先

個解呢?

有無師兄可以幫忙睇下

性別:男
問題:下半年會有拖拍嗎?
諗問題既日期時間:2017/7/11 19:39

朋友你要唔要考慮配另一副視網膜

係唔係依家唔可以再入?

我好似4X個時已經留,但一直沉左

前面占哂 唔好話沉

師乜撚野兄

[今次認真mode]平平無奇,睇唔到有拍拖既可能性[/今次認真mode]

你個括號裝埋d咩亂七八糟嘅野

同埋1234係指咩

話比佢聽今次認真答

我依家加返 頭先去咗食飯

佢話佢自己沉左

問題：係咪有兩個男仔approach ? 佢地係咪玩嘢？
1 卜問者內心的想法：愚者
2 對方的想法 ：太陽 逆
3 雙方目前的關係：命運之輪
4 未來：亮 逆

咁個解呢?

你自己點睇

好難 😭😭😭

LINLIN可唔可以一次過整理晒再出
如果唔係會好亂同埋好快推爆1001

POST 65 162

卜者似乎追求自由浪漫嘅關係
對方對卜者似乎就冇咩熱情，似係已經熱情熄滅
你地宜家似係一見鍾情嘅關係
但未來相處多會令卜者覺得段關係唔實在

利申我冇用過你個陣 我9up

自己唔解既不如唔好占啦

紅字好波

對方係兩個人嘅邊個…

突破盲腸

問卜者冇講呀

我個解釋都即刻作廢

佢話你占果個"對方"係指邊一個呀

你唔睇問題黎解?

我冇突破都個盲腸 直接解兩個

Sorry洗唔洗講清楚啲 一個返工識，一個學校識

唔係你問題 係我地個陣嘅問題

真😭 我都搞到好亂

本寶認同
估唔到我下星期六就要飛

重新開過啦
分兩次開

飛去邊

孤身走我路

開完個陣係答唔到條問題

你根本就係等運到

救命呀 大獅
1 .卜問者內心的想法：教皇
2. 男仔A的想法 ：高塔 逆
3. 雙方目前的關係：節制 逆
4. 未來 ：戀人 逆

1 .卜問者內心的想法：星星
2. 男仔B的想法 ：惡魔 逆
3. 雙方目前的關係：死神
4. 未來 ：月亮

A: 返工識 B:學校識
其實男仔B係咪已經唔會有機？又惡魔又死神

b只係想呃蝦條

Hobart

agger

a唔知，太耐冇玩逆牌

同埋我覺得逆牌好個人，除咗你自己其他人唔會100%知你啲逆牌點解

現實稱呼: Mina
性別: F
問題: 同男友有無得復合
諗問題既日期時間: 11/7 19:45

所以個解呢

男仔A佢自己都一直壓抑緊佢對你既感覺啦 ，你地開始缺乏溝通，大家都好唔理性，好情緒化咁處理呢段關係。未來大家都唔可以達成共識。
屌 我唔識呀

笑左，無論佢地係咪玩野，你個心根本就不為所動

返工識
時流 杯一 錢4 錢7
佢對你 劍4
你對佢 劍2

岩岩識時好似幾岩傾，點知接觸落都唔係個回事，大家都覺得似乎唔係好夾，尤其係佢覺得熱情冷卻而你覺得佢好煩，未來有可能會繼續傾或者有街出但都係朋友

另一個
時流 杯4 錢5 劍3
佢對你 棍侍
你對佢 劍后

我諗都唔洗解，大家做番陌路人吧
佢都係貪得意覺得新鮮先撩下你

單身萬歲

仲未1001？

等我唱歌俾大家聽

So come on let it go

Just let it be

Why don't you be you